{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_010847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000165715&dispCatNo=100000100100004&t_page=카테고리관&t_click=오일/밤_전체__상품상세&t_number=15",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "센카 올 클리어 오일 230ml"
    },
    "text": "クレンジングラインのオイル/バーム製品はセンカブランドで販売しています。 この製品は230ml容量で製造日から3年以内の使用期限があります。 使用方法は手のひらに適量を取り出して顔全体にのばして塗ることで、ブラックヘッド、角質、老廃物が多い部位を中心に円を描くようにやさしくマッサージした後、ぬるま湯で十分に洗い流します。 この製品の構成成分はミネラルオイル、PG-8グリセリルアイソステアレート、スルチルエチルヘキサノエイト、アイソドデケイン、プロピレングライコラウレート、フィフィジー-17@グリセリン@エチルヘキシルパルミテート@ダイメティコン@精製水@香料@ビーエイチティー@トコフェロール@米胚オイル@ソジウムハイアルロネート#セリシン@@エタノール→ソジウムアセチルヘキサノエイテッドハイアルロネート@ポタシウムソルベイトです。 これらの成分は肌に優しく働き、同時に黒ずみや角質を取り除き、きれいな肌の状態を維持するのに役立ちます。 この製品は香料が添加されており、セチルエチルヘキサノエイト、アイソドデケインなどの成分は肌の油水分を抑える役割を果たし、しっとりとした肌に仕上げます。 また、ソジウムハイアルロネート、セリシン、ハイドロイズドシルクは肌を保護し弾力を高める役割を果たし、ポタシウムソルベートとシトリックアシッドは肌のpHを調節して健康な肌の維持に役立ちます。 この製品はオンラインで購入でき、発送は商品を注文した日からすぐに行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このクレンジングラインの製品は何ml容量ですか？",
            "answer": "この製品は230ml容量です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製造日から3年以内の使用期限があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の使い方はどのようになっていますか？",
            "answer": "手のひらに適量を取り出して顔全体にのばして塗ることで、ブラックヘッド、角質、老廃物が多い部位を中心に円を描くようにやさしくマッサージした後、ぬるま湯で十分に洗い流します。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分は何ですか？",
            "answer": "ミネラルオイル、PG-8グリセリルアイソステアレート、スルチルエチルヘキサノエイト、アイソドデカン、プロピレングライコラウレート、フィフィジー-17@グリセリン@エチルヘキシルパルミテート@ダイメチコン@精製水@香料@ビーエイチティー@トコフェロール@米胚オイル@ソジウムハイアルロネート#セリシン@@エタノール→ソジウムアセチルヘキサノエイテッドハイアルロネート@ポタシウムソルベイトです。"
        },
        {
            "question": "この製品の成分は肌にどのような効果がありますか？",
            "answer": "これらの成分は肌に優しく働き、同時に黒ずみや角質を取り除き、きれいな肌の状態を維持するのに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品には香料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この製品には香料が添加されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌の油水分をどのように抑えますか？",
            "answer": "セチルエチルヘキサノエイト、アイソドデカンなどの成分が肌の油水分を抑える役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌を保護する役割がありますか？",
            "answer": "はい、ソジウムハイアルロネート、セリシン、ハイドロイズドシルクは肌を保護し弾力を高める役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌のpHを調整しますか？",
            "answer": "はい、ポタシウムソルベートとシトリックアシッドは肌のpHを調整して健康な肌の維持に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品はオンラインで購入できますか？",
            "answer": "はい、この製品はオンラインで購入できます。"
        },
        {
            "question": "商品の発送はいつ行われますか？",
            "answer": "発送は商品を注文した日からすぐに行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 579
    }
}